\documentclass[10pt,letterpaper]{beamer}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tikz}

\usefonttheme[onlymath]{serif}

\newcommand{\bigdisjointunion}{\mathop{\dot{\bigcup}}}
\newcommand{\bigintersection}{\bigcap}
\newcommand{\bigunion}{\bigcup}
\newcommand{\disjointunion}{\mathbin{\dot{\cup}}}
\newcommand{\intersection}{\cap}
\newcommand{\minus}{\backslash}
\newcommand{\reals}{\mathbb{R}}
\newcommand{\union}{\cup}

\DeclareMathOperator*{\argmax}{arg\,max}

\title{Teoría topológica de juegos con una aplicación a juegos de persecución}
\subtitle{¿Cómo usar el juego de gato tradicional para titularse de matemáticas?}
\author{Abraham Toriz Cruz}
\institute{Facultad de Matemáticas\\Universidad Veracruzana}

\newtheorem{corolary}{Corolario}[theorem]

\uselanguage{Spanish}
\languagepath{Spanish}

\usetheme{Goettingen}

\AtBeginSection[]
{
	\begin{frame}
		\frametitle{Índice general}
		\framesubtitle{Va a aparecer de vez en cuando, es más para mi que para ustedes}

		\tableofcontents[currentsection]
	\end{frame}
}

\begin{document}

\frame{\titlepage}

\include{tex/keynote/section_prelim}
\include{tex/keynote/section_gains}
\include{tex/keynote/section_equilibrium}
\include{tex/keynote/section_examples}
\include{tex/keynote/section_finalnotes}

\end{document}
